男朋友去完日本公幹成個人唔同左

交代番少少背景先

借朋友Ac上連登
我係絲 廿二歲果時番工識左依家既男朋友
佢果時廿四歲 雖然佢身上有唔少紋身睇落好似爛仔咁
但同佢一齊比到種安全感我
同埋果時佢好比心機投入係事業上
佢份人好認真做咩都好堅持 覺得佢好charm
之後一齊左三年都算幾穩定
佢係事業上叫做發展得順利
由一開始識佢果時搵三萬頭
一直升職至到依家搵六萬幾一個月
佢有時同我講要出Business Trip

之後佢有一個識左七年既女性朋友（下稱G）
咁本身係我同佢一齊之前
一開始係上網識到G仲已經識左大約四年左右
咁我見佢地識左咁耐都無事發生
姐係佢地無咩野啦
同埋G都有個一齊左好耐既男朋友
所以一直我都不以為意覺得唔會出事
佢地fd到仲會經常大概一星期約出黎一次食下野吹下水之類
咁我都算係獨立型既女朋友
通常都唔多干涉男朋友既社交 得個知字就算

直至最近有一次 男朋友同我講一個人去日本公幹
佢得閒會Sd d相比我睇
跟著我果日無聊禁下ig story
我無意中睇到G個story
見到風景相覺得有啲眼熟
之後發現G身處係同男朋友同一個地區
我心諗有無咁巧合啊？

之後我一而再再而三問佢都無認
跟著佢番黎後成個人感覺好似唔同左
成日都愁眉苦面 心事重重咁唔知擔心緊啲乜
問佢又唔肯講
以女人既第六感同我講有野蒙在鼓裡
想問下大家我應該點做

上beauty 問

你自己一早有答案，何必搵人安慰自己呢?

搵唔到

你都叫得人做G啦, 仲有咩迷思?

又多個女友版
有咩好玩

係，有d悶喇

去咗吉原soapland?

去左飛田新地姐

-1/10
比起之前個啲冇甘精彩